[選舉近了] 依家喺英國、即將去英國、曾經住過係英國嘅，全部同我入晒嚟！

[選舉近了] 依家喺英國、即將去英國、曾經住過係英國嘅，全部同我入晒嚟！

[借account post]

我哋係一群喺英國住咗幾年嘅香港人。

我哋之前大家寫信俾各區國會議員，動之以情，但唔少回應都係啲行貨。我哋諗，點解會咁？因為佢除咗普世價值之外，實在冇動力去幫我哋香港人。

我哋諗，各位喺英國嘅巴絲，有冇諗過仲有咩可以做？點樣可以說之以利，令到啲政界人物覺得幫我哋香港人唔單止係道理，亦都有佢着數？

投票。

冇錯喇，因為政治僵局嘅緣故，英國今年內（11、12月）好大機會提前大選。

而只要你現居英國，無論係英國公民、BNO、或者任何英聯邦國家嘅國民，係咩visa都好，都可以登記做英國選民。

如果你即將過嚟讀書，嚟緊九月尾/十月頭到埗，你應該趕得切登記做英國選民。

如果你係英國公民，而又曾經登記過做選民，只要離英未夠15年，你可以登記喺海外投票。

所以我哋希望幫助所有合資格嘅香港手足登記做選民。其實登記咗唔單止可以幫香港，之後喺英國申請信用咭，呢邊啲銀行都係用選民登記冊做background check，所以絕對應該做。

如果大家反應踴躍，我哋嚟緊會
整個英國各城市各黨爭持激烈嘅選區(搖擺選區 / marginal seats)嘅list。即將搬嚟英國，又未落戶嘅巴絲可以考慮下住係啲marginal seats，啲候選人會比較重視開拓新票源。
整書信生成器；
喺啲香港同路人比較多，或者各黨爭持激烈嘅選區，組織大家約見候選人；
整理候選人對香港議題嘅睇法，俾大家投票時參考。

希望可以借助嚟緊選舉嘅契機，去engage呢邊嘅選舉政治，最終就可以集中票源，鼓勵啲國會議員為香港發聲。

唔知各位巴絲覺得有無得做？

_[practicalities?]_

願榮光歸香港！
光復香港，時代革命！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推！！！！！

想問如果係BC而又冇係英國登記選民，而家有冇得海外登記番

如果離開英國的時候 未夠秤投票 (英格蘭－18歲；蘇格蘭16歲)係可以嘅

Fc:

If you’re moving or living abroad
You can register as an overseas voter for up to 15 years after leaving the UK, as long as:

you’re a British or eligible Irish citizen
you were registered to vote in the UK within the previous 15 years (or, in some cases, if you were too young to have registered when you left the UK)